科大商學女女繼Diona 後又一力作

Goby Or

@gobyohc

可以食用

正過Diona喎

夠鐘返hall扑野啦

僱主個僱字打錯喎

Doina商學咩...

幾高汁

想屌

Zoey

???